大陸政府幫緊 何妖做勢

支哪 既微博 已經唔係一兩次 塑造何妖成愛國英雄

係咪唔少人諗過真正撒回左送中 就收手 ？

無真正雙普選 下次選特首 就得番何妖比你簡

你接唔接受到一個咁既人做香港既特首

咁辛苦行到呢一步 五大訴求希望大家貫徹始終 一點都不能退還

自推 今日機場見 大家加油

自推

推